原來大陸有隊叫乘風破浪的姐姐圑！！

全部30歲已上女人 幾靚

咁都開發到市場

聽講幾紅

老雞戰隊

扮燒山fans嘅雲糞
成日幫支那做宣傳

個節目紅姐

張含韻變左要參加呢d節目

組成四個月
解散左了